{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 소로안펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 人数の追加がある場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、当該ペンションでの入室を拒否することもあり、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも受けられません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用しながら施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負って損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具を個人的に持ち込むこともできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客を避ける無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 リアルタイム予約を通じて重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な価格で再予約することができます。 入室をご利用の際にはオーシャンビューの客室と禁煙の客室を予約でき、駐車も可能です。 また、お子様とご一緒の場合も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加ができますか？",
            "answer": "人数の追加がある場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、当該ペンションでの入室を拒否することもあり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用しながら施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負って損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具を個人的に持ち込むこともできません。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "他の利用客を避ける無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約を通じて重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な価格で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューの客室や禁煙の客室は予約できますか？",
            "answer": "入室をご利用の際にはオーシャンビューの客室と禁煙の客室を予約でき、駐車も可能です。また、お子様とご一緒の場合も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 566
    }
}